\section{Einleitung}
    Wir schreiben das Jahr 1903. Die Welt befindet sich in einem Zustand der Schwebe. Die Wissenschaft ringt mit der Relegion um die führende Macht der Gesellschaft. Ihr seit Mitglieder einer Organisation, die sich um den Fortbestand der Gesellschaft sorgt. Die \nameref{subsubsec:billo} (\emph{BiLLo}) versucht zwar nicht sonderlich geheim zu sein, dennoch ist sie nahezu unbekannt. Ihr werdet von denen belächelt die wissen für wen oder was ihr arbeitet und von all den anderen erntet ihr verwirrte Blicke. Mit dem Ausweis wedeln um Informationen zu erhalten klappt bei euch nur in den seltensten Fällen.

    Wie bei allen staatlichen Organisationen, seid auch Ihr von dem Fluch betroffen, dass nicht alles was ihr erlebt an die Öffentlichkeit gerät. Sonst hättet ihr einen ganz anderen Ruf. Es ist die \hyperref[subsubsec:billo]{BiLLo} gewesen, welche terroristische Organisationen wie \emph{die Jungs} nicht nur verhaftet, sondern auch wieder auf den richtigen Pfad gebracht haben. Heute zwingen die selbigen nicht mehr ihre Ideologie Folterei und Gewalt auf der Straße auf. Sie sind nun zivil und verbreiten ihre Botschaft nur noch musikalisch auf Hinterhöfen und der Straße. Aber all eure Verdienste in diesem Rahmen bleiben natürlich unpubliziert. Mit anderen Worten: \emph{Ihr kämpft für das gute, oder zumindest dafür, dass sich das schlechte nicht so schnell ausbreitet}.

    Leiter musste das \hyperref[subsubsec:billo]{BiLLo} vor einiger Zeit herbe Einbußen machen. Eure Hauptzentrale fiel einer Explosion zum Opfer. Dies ist das erste Mal, dass die \hyperref[subsubsec:billo]{BiLLo} groß in den Nachrichten stand, das erste Mal, dass die breite Öffentlichkeit ein Auge auf euch geworfen hat. Ganz besonders der Fakt, dass keiner der Mitarbeiter im Gebäude die Explosion überlebt hat warf große Fragen auf, die immer noch ungeklärt sind.
