\subsection{Bibliothek der Alten Schriften}
    \label{locs:bibliothek-der-alten-schriften}
    Die \emph{Bibliothek der alten Schriften} ist ein Gewölbekomplex der sich etwas abseits in einem Hügel befindet. Auch wenn die Mitglieder des \hyperref[sons:kult-von-colthubor]{Kults von Colthubor} ein- und ausgehen können wie sie mögen, so ist der Eingang doch recht unauffällig in einer Felsformation versteckt.

    \paragraph{Ein-/Zugang}
        Um in die Bibliothek zu kommen, benötigt es Wissen um feste Tritte, Geschick oder eine gute Beobachtungsgabe. Der Weg zum Eingang führt entlang einer Felsformation nach oben, wobei es einige feste Tritte gibt, auf denen man unbedenklich gehen kann. Diese sehen alle sehr ähnlich aus und können mit einer erleichterten Probe auf \emph{Geschicklichkeit} ($+40$) erklommen werden. Wenn \nameref{pers:baldiun-von-hackson} die Protagonisten führt, so entfällt die Probe, da er den Weg weist. Hat man den Eingang einmal erreicht, so führt eine Treppe tief ins innere der Felsformation. Auch wenn es keine Fenster gibt ob die Höhe im Bezug nach 

    \paragraph{Das Innere}
        Der gesamte innere Komplex ist in wahrsten Sinne des Wortes in Stein gemeißelt. Dies beinhaltet nicht nur die Regale, sondern auch sämtliche \emph{Bücher}. Die \emph{Alten Schrifte} sind alle samt verbundene Steinplaten, in der ungefähren Größe von $30cm$ x $60cm$. Es gibt kein electrisches oder chemisches Licht in dem gesamten Gebäudekomplex. Diese müssen explizit von den Menschen in der Bibliothek mitgebracht werden. Dies geschieht in der Regel in Form von Fackeln. Die Gefahr einer Stickstoffvergiftung besteht jedoch nicht, da die einzelnen Räume nicht nicht eine enorme Höhe besitzen, sondern zusätzlich wurde sich die Mühe gemacht einige Lufttunnel in den Berg zu arbeiten.

        Insgesamt hat die Bibliothek vier Räume. Zwei kleinere, in denen die Anhänger des \hyperref[sons:kult-von-colthubor]{Kultes von Colthubor} die Schriften studieren können, und zwei Räume, bei denen man auf grund des schwummigen Lichts in den Bibliothek das Ende des Raumes nicht sehen kann.

    \paragraph{Regeln}
        Es ist üblich, dass einem der Eingang in die Bibliothek \emph{gezeigt wird}. Sollte eine dort unbekannte Person die Bibliothek betreten, so wird im Laufe der Zeit \nameref{pers:peter-klos} die Personen ansprechen und fragen aus welchem Grund sie sich hier befinden. Sollten diese kein \emph{Beweise ihres Glaubens oder ihrer Glaubwürdigkeit} haben, so werden sie von \nameref{pers:peter-klos} vortgeschickt, wenn nötig auch mit Gewalt. Sollte jedoch ein \emph{glaubwürdiger Beweise} vorliegen, so kann sich frei in der Bibliothek bewegt werden.

    \subsubsection{Wissen}
        In der Bibliothek können die Protagonisten grundsätzlich alles über den \hyperref[sons:kult-von-colthubor]{Kultes} erfahren, was in den \nameref{sons:kult-von-colthubor:alte-schriften} steht. Hierfür muss jedoch eine Probe auf \emph{Bibliothekswissen} geschaft werden eine Zeitangabe für die Recherche gemacht werden.

    \paragraph{Personenliste:} \nameref{pers:baldiun-von-hackson}, \nameref{pers:peter-klos}
